雲加被炒

班球員可唔可以學李城同車仔咁玩逼宮？